是靚晚 椒鹽排骨

老母牌椒鹽排骨

很靚

送飯一流

好似好正

好正

很少肉？

正常肉量

想食

唔上粉炸好意思叫椒鹽

健康啲

炸架?

樓豬幾時請我去你屋企食飯

食相幾靚

老母話煎到半熟 氣炸 然後再落鑊兜兩兜

你要食 就會係我煮

舊骨整得好有水準

幾好，有炸感覺
怕唔怕韌？

唔會啊不過我覺得氣炸完即刻食會仲好

好香口